警察朋友同我講元朗警區/上環警區都唔準出動

本來想黑吃黑，結果元朗搞大左先出警隊出黎補獲而且何君堯有同黑社會同警察兩邊做中間人
加油呀元朗，一定要把原居民逐出去

推

冇警察 痴撚線

真係痴撚線

原居民？食屎啦
跪住食啦

Pish

黑警又跪又奶班支那狗佢地肯幫手

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!